part time 介紹

有冇巴打有part time job可以介紹比小弟

有

咩工

推

同問 返大學好得閒

袋鼠外賣

同求

其實宜家pt大約幾錢/hour?
前排搵左份80左右/hour既，好似都唔錯
利申有degree

咁大個人自己去求職網站搵啦 網上介紹得十個有九個都係伏

咩pt咁高？介紹

有好part time 介紹！可以pm我，或者留tg pm你

我要

留tg ah 新手無得pm

laiwa2

除咗補習, 有咩好介紹

有好介紹，可以留tg傾